會然濛 入一入黎

屌你老母 咁早起身做咩

要散步

駁5到=.=

@濛

人地屌完女點會咁早起

拖你出街散步

This

幫我

你個名

臭雞